# stage-2-es6-for-everyone

## Instalation

`npm install`

`npm run build`

`npm run start`

open http://localhost:8080/

Feedback

Ответ проверен!

Привет. Хорошая работа, все тесты прошли успешно. Оставлю несколько замечаний:

- Достаточно 2х ивентлистенеров (keyup / keydown). Не стоило создавать отдельный листенер для каждой клавиши. 
- Код надо форматировать.
- В showWinnerModal дублируется код из fighterPreview.
- Колбеки ивент листенеров не должны быть анонимными функциями. Так ты не сможешь удалить их из DOM.
- Дублируется логика для 1го и 2го файтера.
- Переменные, которые не изменяются, должны быть const.
- return damage > 0 ? damage : 0; лучше заменить на Math.max(0, damage).
- Лучше использовать строгое равенство ( === ) и неравенство ( !== ). Поскольку оно происходит без приведения типов.
- Много логики в одной функции. Это плохо читается. Стоит делить логику по маленьким функциям. В идеале: одна функция - одно действие.

Стоило обратить больше внимания на замечания с прошлого года
